[突發]中國學者研發「永不中獎bingo紙」

厲害了我的蟈

點解可以一個都唔中

一個個都黑洞嚟

真
中唔到

愛國中喎

佢地個d叫愛黨

$100 & 國旗post你未睇?

諗起中国啲大字banner成日提要文明乜乜乜
科技係好先進但民智都仲係同以前一樣

一樣都冇
標題應該改做「中共没冇的東西」

沒有*

人地不知幾撚和諧 唔會講到任何敏感嘅話題
危害唔到中央 和諧就中

另外要講我諗敬業勉強中？

和諧係自發嘅
自我審查加高壓監管嗰啲叫河蟹

中國特色社會主義就係逆走社會主義

前面加個被字 即刻中曬

愛國個d 叫身體最誠實

口交聲明全部有講 實際無一樣做到

Bingo要連直線

富強叫做中咗一半,其他就

愛國中阿

移哂民喎

好笑 推

富強同愛國可以勉強叫做中嘅
但係就永遠冇可能穿埋中間個自由
更何況富強同愛國嗰啲喺晒外國

鍵盤上而已

Xdd

上帝萬能都解唔到呢張bingo紙

真係買既話肯定輸到仆街

又要抄人橋
畀返啲創意好唔好

一樣都無，日日鳩叫想要

對唔住，手殘負評左

因為中國係共產主義

打交叉咪bingo到

一樣都見唔到

無人權

咁和可啦掛

如果真係做到 就唔駛個個地方每100米整塊爛鳩banner 用啲好柒既slogan提自己國民要點做

睇吓殘體字已經知啲核心一早冇晒啦

點玩呀

中間嗰行根本冇可能做到

笑死 中國周街都係呢d標語
佢地以為有「自由民主」呢四個字，就真係有自由民主

可以整文宣，caption核心價值，再對比佢地d濕鳩行為

回水

成日都河蟹架喎

其實人地係寫緊自己無個野

共實中曬 只限權貴 唔包括賤民

係「外」國
走曬去外國

好撚正

Portal
【社會實驗】100蚊同中國國旗跌落地，大家會執邊樣？？

12樣有8樣違背 真正的無恥國度

呢張野係中國好常見，周街都係

笑到仆街，民主喎，邊到民呀睇過

屌一開始仲以為係新騙案

支那嘢係咁上吓

笑撚死
中蟈係最叻打飛機垃圾國家

其實張開頭社會兩隻字改做乜都啱

佢地係愛黨，唔係愛國

自由民主
笑撚到gap gap聲
好撚心班生番咪咁啦